奉勸大家唔好再打J... 因為打J我差啲搞到命都冇

奉勸大家唔好再打J... 因為打J我差啲搞到命都冇... 想知再打

唔想知 再寫死全家

打個j都冇命，樓主都幾廢喎

邊個唔想知邊個就死全家

想g

我想知,你係咪再打多次J畀我睇

一千人戒丁Telegram群：ReALife